100公斤韓國諧星洪允花為穿婚紗「狂減30公斤」 激瘦食譜曝光

韓國女諧星洪允花成功瘦身30公斤，勵志嫁交往8年初戀。

韓國女諧星洪允花曾主演多部韓劇《惡作劇之吻》、《吸血鬼檢察官》、《奇蹟》，也在綜藝節目中有出色表現，本月她將與交往8年的初戀男友步上結婚禮堂，原本高達100公斤的她，努力減重30公斤，近期她公開她的減肥菜單，也讓大家感受到她的努力。

韓國諧星情侶洪允花和金民基交往8年，本月即將走上結婚禮堂。

韓國諧星情侶洪允花和金民基在一次韓國職棒開球中，交往8年的金民基正式向洪允花求婚，當時透過直播放送轟動韓國，今年1月他們宣布將在11月舉辦婚禮，於是洪允花開始努力瘦身，日前她在IG放上瘦身前後對比照，表示自己透過運動跟調整飲食，成功減掉30公斤了。

洪允花放上自己的減肥菜單，告訴大家其實減肥也能這樣吃飽飽。

洪允花表示：「週末特別的雞肉包菜」。照片中的餐點十分豐富，有減脂增肌最佳食譜的白水煮雞胸肉、豆腐、蘑菇、青陽辣椒和洋蔥等，不但能吃到飽，卡路里還相當低。「巴基之星」今場由田泰安策騎 ，出閘時跑得頗快 ， 就連洪允花都忍不住推薦，美味又健康，也成功靠著飲食瘦下來，披上婚紗。

即將在本月17日走進婚姻殿堂，兩人的好人緣屆時勢必有眾多大明星參加。

婚紗照也在日前公開，清楚看見她瘦身的成果。

屌你 朱千雪黎wo

「巴基之星」今場由田泰安策騎 ，出閘時跑得頗快

「巴基之星」今場由田泰安策騎 ，出閘時跑得頗快 ， 就連洪允花都忍不住推薦，美味又健康

呢句笑左

都係睇到依句

睇到我思覺失調

要唔要食腸仔蛋

估唔倒有千雪，真係好靚

睇big picture佢唔係要做代言人先要減咩

食巴基

「巴基之星」今場由田泰安策騎 ，出閘時跑得頗快 ， 就連洪允花都忍不住推薦，美味又健康

食馬肉減肥

再減多30kg 就差唔多可以完成